覺唔覺一踩油成條街都聽到既車係最正

一到夜晚伯母就會不斷俾人問候

你好撚嘈呀
捉你去驗車啦

紅燈咪又係要停

覺唔覺樓主一踩油就聽到成街屌樓主老母嘅聲係最正

屌你渣到好似拓海識飛先好學人改啦

又唔係車技出神入化

改撚到架車咁撚型有撚用咩

收皮啦傻閪

呢d 車最on9

你係咪專登摟屌㗎

一味咪得個嘈字
架車比極都唔撚去
的士都快過你啦

綠燈又可以撻著

有次停紅燈有條響喉撚喺隔離
一轉綠燈佢食哂塵 隔成十個車位

利申 Tesla

渣過fd部tesla一踩油
就成為成條街焦點

無得駁扔低粒膠把撚呀傻閪

電動輪椅呢啲馬路核彈有咩資格笑響喉撚

邊部

夜晚市區全城市民會好欣賞你
為了表示欣賞，會贈送兩條拉花